一名警員遭即時停職 疑涉上周襲擊及毀壞露宿者物件

一批露宿者上星期在深水埗通州街公園被警方截查，7名便衣警員被指涉嫌用鐵鎚打爛露宿者的椅子及罐頭等物品，一名女警被指涉嫌腳踩其中一名露宿者下體及扯頭髮。

警方證實，上星期一在通州街公園進行反罪惡行動時，有警務人員涉嫌毀壞現場物件，警方高度關注，已將案件交由西九龍總區重案組進行刑事調查，一名涉及事件的警員已被即時停職。

警方重申絕不容許警務人員有任何違法違紀行為，會公平公正、嚴肅依法跟進事件。

三天後復職

Condam ?

Push

訓斥下咪算囉，做咩攪咁大件事喎

袋住人工 過多幾日冷河未全面復工點算condom

7名便衣警員被指涉嫌用鐵鎚打爛露宿者的椅子及罐頭等物品
一名涉及事件的警員已被即時停職。

condom

即時停職 明天升職

見到都覺得痴撚線
如果佢地係後生，已經非法集結拉尻埋

咪繼續出糧

聽日都已經無人理啦，避下風頭又扮公正，無成本

爽啦，又多幾日假

鄧柄強以輕鬆幽默的形式作出訓斥

累警都要交人

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

黑驚最叻係乜? 蝦啲老弱婦孺，手無寸鐵嘅人囉

見到賊，白衣人，佢哋就腳軟

都冇人去投訴，做咩捉自己友?

訓咗無睇，用車撞人嗰d復咗工未

又係同示威無關嘅警暴就咁快做嘢

糧照岀

做咩撚野 7個人得一個停職 仲要唔知係真停定假停
明顯做樣比人睇 轉頭就復職啦

黑警死全家
黑警老母臭肺炎
天滅警隊
刻不容緩